最hea職業 警察

咩職業唔使進修？警察，因為阿sir做嘢唔使人教

警察做嘢出名特別hea

咁都有人負皮